今時今日咁嘅買賣態度係唔啱㗎

條友仲要講粗口，好過分，平時我講完都會打冷震啦邊到有公義？

曲線？